由佢地嘅恐懼開始教育佢地！

你知道嗎。。。

叫青年回大灣區？將來你的子孫就不在你身邊了。

想把房地產留給子女？不行，要先問你的兄弟姐妹。

你不知道為什麼內地有錢人都把錢打到外國去嗎？因為你的錢還在內地。

你知道你也成了外國勢力的一份子嗎？因為你選了個有外國護照的議員。

我們要學習高官把子女都送到外國接受教育，退休就可以一起到外國生活了。

如果有一天你的生果金少了？不要問為什麼，因為你支持填海和大白象工程。

你交了一生的稅就是成了150的福利。

我排公營醫院排了三年了。為什麼以前都排很快，因為每天多了150。

你覺得學校多收內地學生好嗎？你子孫的教育機會給你岀賣了。

請岀招！

拎去整長輩圖啦

150真係連我屋企嘅深藍都屌

我無野講